====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' Atelier Ruelle , nous étions prêts , car aguerris à ce type de mission .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

